我想問而家既poly係咪要前三日登記先比入

本來我張學生證係拍到入去校園，但如果用訪客身分係咪要提前三日登記。到底係邊個諗出黎，加左出入要拍卡仲未夠。同埋我想問自己book房做野既話，到底係3/F MC Group Viewing Room定係個Project Rooms Zone 1好D?其實有一堆Facility Group都Available，悶悶想試下book黎用。

前一日登記就得

樓主好MK

唔係Poly就係City

THX

都是MK不用分那麼細

：)